一腳踏兩船

有冇人有男/女朋友既同時，日日pm第二條女/仔？

個個都去flirt緊人唔覆post

無

嗰塊中指來

我都想